# Оглавление

## Работа с файлами

## Создание КЭ модели

- [Добавление конечных элементов](model/create.md/#добавление-конечных-элементов)
  - [Операции создания КЭ](model/create.md/#операции-создания-кэ)
  - [Освобождения связей](model/create.md/#освобождения-связей)
- [Получение информации о модели](model/read.md/#получение-информации-о-модели)
  - [Операции получения списка элементов](model/read.md/#операции-получения-списка-элементов)
  - [Получение информации об освобождении связи](model/read.md/#получение-информации-об-освобождении-связи)
- [Редактирование конечных элементов](model/modify.md/#редактирование-конечных-элементов)
  - [Операции редактирования КЭ](model/modify.md/#операции-редактирования-кэ)
  - [Параметры редактирования](model/modify.md/#параметры-редактирования)

## Применение свойств

- [Работа с группами выделения](properties/selection.md/#работа-с-группами-выделения)
- [Работа с материалами](properties/material.md/#работа-с-материалами)
- [Работа с сечениями](properties/section.md/#работа-с-сечениями)

## Задание граничных условий

- [Работа с расчетами](boundary/analysis.md/#работа-с-расчетами)
- [Работа с загружениями и комбинациями](boundary/loadcase.md/#работа-с-загружениями-и-комбинациями)
- [Работа с нагрузками](boundary/load.md/#работа-с-нагрузками)
- [Работа с опорами](boundary/support.md/#работа-с-опорами)

## Работа с конструктивными элементами

## Настройка и выполнение расчета

## Работа с результатами
